全連登多謝罷工醫護

一人同我留底一個多謝

多謝罷工醫護願意行出黎。

全連登都感激你地付出。由短短一兩星期組織到有二萬人既工會，再發動香港史上第一次（係我認知中）既第一次醫護罷工。你地所有人都好叻好勇敢。

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

多謝

13/20

14/20

15/20

16/20

17/20

多謝，下世記住唔好投錯胎啦

18/20

19/20

感謝，係我哋唔爭氣

20/20

照推

多謝醫護人員!!

唔支持醫護唔得

支持醫護

多謝醫護手足

推

多謝醫護，我哋無資格要求你哋再做啲咩，辛苦晒

感謝醫護手足! 其他公會麻煩接力

多謝醫護 多謝你哋嘅勇於付出

感謝

多謝 支持醫護

多謝醫護

多謝你哋

多謝！

你地真係好勇敢
除左多謝我唔識表達
真係好多謝好多謝你地

多謝手足👍